說好的核彈都唔割呢

求下大家團結 香港人唔可以輸

我唔同意阻人飛

我認為有改善的必要

但係,我無割喎

屌，唔知係唔係鬼特登阻客引人衝禁區
保持理性